昏迷左一排 點解最近無人講上「大灣區」發展？

之前肥媽講到大灣區好食好住
又食魚生又食烤鴨
跟住又話上面機遇處處
大幅拋離香港呢個漁村
一車車人上去讚不絕口架
咁好既地方做咩最近無人講既？

放心 過多排 班廢老又打飛機話中共越嚟越強大 武漢肺炎都搞得掂 對政府越嚟越有信心 成班港豬繼續上深圳飲喜茶食海底撈

班廢老過到先算啦

D口罩咪上緊大灣區